Whatsapp IG用唔到冇人講？？？？？

連登已死

幾條友講撚梗啦

垃圾仲用WhatsApp

連登幾m 人 得幾丁友講

屌你老母好煩又無句真

講梗

你on9 你自己上艾豬睇下啦

Whatsapp不了

個幾丁友唔係人嚟咩
個個都開返個Post講囉

Facebook = IG = WhatsApp

應該係Server死咗

用咗VPN都連唔到線

FB仲係好強硬

好明顯係

無人講咪無人講囉
成日開呢啲title
煩唔煩

唔煩點令你留意？

連登毒撚多 少人搵 就算壞左都發現唔到

呢個真
但今次真係壞左

推

執咗都ok

睇嚟真係少咗人用